連登狗學人撐達哥 人唔笑狗都吠

😂👍😂👍

見你咁撚慘冇人理 送夠一打比你